{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064550",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6905875'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2019-02-03",
        "domain": "음식점",
        "title": "달걀떡볶이 만들기 이맛이구나 (영상)"
    },
    "text": "本当に会うたびに一体何の味か知りたいた卵トッポッキヤン・ヒギョンのソウルフードです。おやつに厚くお腹を満たしてくれるメニューとして知られています。調理時間は30分以内であり、準備された材料は、トッポッキ餅、卵、タマネギ、オリーブオイル、バター、塩、胡椒です。餅300gはさっとゆがいてふわっとに作ってくれます。ゆでた後、水に洗うと前期が抜け出して味もさっぱりして調理もきれいにすることができます。洗った餅の水気を切ってくださってオリーブオイル1スプーンを入れて混ぜてお互いにくっつかないようにしてください。卵は4個を使用し、コプチルを破って塩34コジプ、胡椒ほとほと下味をつけて混ぜてください。玉ねぎは大きなサイズで1個を千切りにしてくれました。フライパンにバター1スプーンとオリーブオイル1スプーンを入れてジュンヤクの火事とバターをとろかしてください。バターが溶け始めると、切っておいた玉ねぎを全て入れてください。この時塩ドゥコジプ府中軽く入れてたまねぎのミッガンもしてくれていためてください。たまねぎがあるほどできたらふわっとに茹でておいたトッポッキの餅を全て入れてください。この時塩ドゥコジプ胡椒を少し入れてもう一度味をしてくださった後、いためてください。楊姫瓊の卵トッポッキは新たな材料を入れるたびに塩胡椒の間をしてくれるのがポイントです。一度にして下されば塩量の見当が難しいが、こんなふうにするともう少し簡単に間をすることができました。すべての材料がすっかり焼けたとすれば、今や準備しておいた卵をフライパンの上にゆっくり入れてくださればいいです。枠の卵が熟し始めたなら乗らないように均等に混ぜてくれと、卵トッポッキ完成です。卵はとてもずぽつけることより少し柔らかに焼いてくれたらもっと美味しいです。とても丈夫そうな卵トッポッキ完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "卵トッポッキヤン・ヒギョンのソウルフードは何ですか？",
            "answer": "卵トッポッキヤン・ヒギョンのソウルフードは、おやつに厚くお腹を満たしてくれるメニューです。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの調理時間はどのくらいですか？",
            "answer": "卵トッポッキの調理時間は30分以内です。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの材料は何ですか？",
            "answer": "卵トッポッキの材料は、トッポッキ餅、卵、タマネギ、オリーブオイル、バター、塩、胡椒です。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの餅はどのように作りますか？",
            "answer": "卵トッポッキの餅は、餅300gをさっとゆがいてふわっとに作ります。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの玉ねぎはどのように調理しますか？",
            "answer": "卵トッポッキの玉ねぎは、大きなサイズの1個を千切りにして炒めます。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの卵は何個使用しますか？",
            "answer": "卵トッポッキの卵は4個使用します。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの卵はどのように調味料をつけますか？",
            "answer": "卵トッポッキの卵は、塩と胡椒を下味として混ぜます。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの作り方にポイントはありますか？",
            "answer": "卵トッポッキの作り方のポイントは、材料を入れるたびに塩胡椒の間を挟むことです。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの卵はどのくらい焼けばよいですか？",
            "answer": "卵トッポッキの卵は、少し柔らかめに焼くとより美味しくなります。"
        },
        {
            "question": "卵トッポッキの最終的な完成はどのような状態ですか？",
            "answer": "卵トッポッキの最終的な完成は、とても丈夫そうな卵トッポッキです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 393
    }
}